遊戲王卡真偽

我細個個時，買左呢3張卡，啱啱執屋既時候發現左，佢地背面既色係淺過真卡，同埋右下角個堆字係淺藍色，真卡好似係深藍、近紫色咁。

下面個3張係磁石戰士，上面係真卡
佢地係假野黎 ?

3張廢紙算吧啦